點解黃碌撚奶韓國瑜袋底咁多人好似發現新大陸咁

條老而不仲係"激進民主派"個陣都仲講緊自己當年退國民黨係驚李登輝搞台獨
東方專欄十年如一日都係潤民進黨、恨鐵不成鋼嘅忠黨語氣「鬧」藍營
呢條垃圾黑底共諜撚樣一年轉十次立場, 唯有中華民國中華民國千秋萬世呢樣無變過, 反而覺得佢起碼仲有一樣野守到原則未無賴得哂